[PS4]二手遊戲買賣區19 明買明賣 請標明價錢

[PS4]二手遊戲買賣區 明買明賣 請標明價錢

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢, THX!

Sample

收

人中之龍 中文版------$100

放

人中之龍 日文版------$100

地點
聯絡方式

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號 )
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

收
Rise of the Tomb Raider $200
The Witcher 3 Game of the year edition $200
GTA 5 $200
全部中文

綠線 / 觀塘站至將軍澳站優先
Tg :

收cod 4 remastered 中文 $220

放
Bio7 中文 $220

荃灣地鐵交收

Tg:slasher7

LM

收
龍珠異戰 2
中文版 $250

tg
ernestkit

屯天元交收

賣3合1 horizon+drive club+ ratchet 3隻game

西鐵線

放 PS4 Assetto Corsa,$240,Kof 14中文鐵盒版連所有特典$260。 telegram

放：

persona5 中文 $300

上水至九龍塘沿線

$10 fast trade

放PS4
COD-OP3 100

PSVR
VR WORLD 150
RUSH BLOOD 120
2隻要哂250

TG:Kk346

西鐵線

收

Assassin’s Creed: The Ezio Collection - $180
Assassin’s Creed 4 黑旗 - $80

地點互就

tg:

$11 fast trade

收

Assassin’s Creed: The Ezio Collection - $180
Assassin’s Creed 4 黑旗 - $80

另收ps4手制

地點互就

tg:

[收]
knack 中文 $80
Mighty No.9 中文 $70
交易地點屯元天為佳/順豐
tg:

收大蛇2 $180
可小議

賣
gundam vs 日版 $360

收
人中極 中文 $180
人中0 中文 $200
Horizon Zero Dawn 獨立版 $230
Bloodborne old hunter edition $150

綠線tg @a1vin

放
FIFA 16 中文版 無CODE $50
超級機械人大戰V 中文版 無CODE $350
新次元戰記 戰機少女 VII (純日限定版 好似係,好大盒) $150

電郵:abciamkp@yahoo.com.hk

放
Watch Dogs 2 中文版 $180
Brothers 簡體中文英文版 $120
觀塘至美孚站交收

放
人中極+6 全中文 $400

將軍澳線、綠線、旺角、南港島線交收

tg: jyjy1100

[quote]收
仁王 $200
bloodborne the old hunter $100
rise of tomb raider $150
witcher3 年度版 $150
Mighty No. 9 $50
god of war 3 remastered $50
farcry primal $50
全部中文
紅藍綠線交收都得
[/quote

收上古卷軸V 200$
tg:charlieis

收
魔女與百騎兵revival 100
機戰og 150
魔界戰記5 100
Gravity rush1 100
仲有其他舊game都可以睇下
荃灣-葵芳/平郵

收witcher3 GOTY $200
綠色線
tg : spiec

收人中之龍6 中文版$100 可小議 觀塘交收

收
Watch dogs 2 $180
屯元天交收
Tg:kit1124

賣蒼藍革命中文200$

無code 觀塘線將軍澳線

收古惑狼 $250
東鐵線交收
TG: King_wah

收：

刺客教條 梟雄（中文） $100

屯元天交收

收
the old hunter 中文 180

彩虹交收
tg: kkjason

放

PVZ2 中文 $130
fifa 17 $180
rouge stormers $130

mtr紅綠線+青衣荔景

收persona 5
上水 粉嶺 屯天元
300

收
人中0 中文 $230

青衣至九龍灣

Tg

賣無code gundam vs 日文
$340
旺角 西鐵 只限今晚

收:
火影忍者 終極風暴 4 $250
GT6 $180

鑽石山至鰂魚涌交收
TG: messi520

日文全新賣緊299

邊到？

琴日元朗睇仲係438

過隔黎ps4機主post睇

問左 但冇地址 你知唔知邊到有得買？

跌到咁

放

Deus Ex : Mankind Divided HK$120

中環至太子MTR交收

TG: TJH2010

放:
Watch Dog 2 中文 $180

收:
dark soul 年度版 $250

可以加錢換
最好荃灣 / 西鐵線

收gundam versus 中文版
連code 380
無code 340

收PS4 亞中 Prey 200
沙田大埔MK交收

收
古惑狼 200

放
fifa17 150

港島 將軍澳 東鐵沿線

@ps4game111

收gta5 $220
荃灣綫

收巫師3 年度版 200
Uncharted 4 150
Last of us 100
要中文版 旺角 油麻地交收

收機戰V 300$

機戰OG 250$

西鐵線

放高達日版有code 260$
Email: miuon99@gmail.com

收鐵拳7 330
天水圍交收
@Automaticq

收
Horizon $250

南昌/奧運交收

TG:dongoodboy

收古惑狼250
Tg: aktelegm

收
人中0 中文 $250

可今日交收
青衣至九龍灣

Tg

收

中文 Dark Souls 3 年度版 - 250

觀塘至沙田沿線

收
數碼暴龍 next order 中文版 $200

屯元天交收

收gta $230

收 火影忍者 疾風傳 終極風暴4 $150

我放機戰v 300

bluesky_hcw@hotmail.com

No tg

放：
FF15 中文 $200
討鬼2 中文 $180
Devil may cry special edition 日版 $100

彩虹/鑽石山/何文田交收

意tg:SK3345678

邊度299 有性趣

放Final Fantasy 15 中文
220$
青衣/荃灣線交收

$299應該係小量quota , 唔足以影響二手市場

全新cod iw $140
Farcry primal $130
Farcry 4 $80
Watchdog 中文$100
Edf 4.1 英文 （不能同日版online, 可單機雙打）$180
進擊的巨人 日文 $130
The crew $120
馬鐵 太子至鑽石山 或平郵

放
人中之龍 6 中文
180

收
初音
200
可換game tg傾

放
ff15 $180
fifa16 $60
witcher 普通版$150
tg:chunw05

係咪Gundam Venus ? 放左未？未放我要

放 ps4
cod op3 100
地點時間岩就80

Tg kk346
屯門

放NBA2K17
$180

屯門元朗天水圍交收

放

魔女百騎兵 revival $100（hold)
FF零式中文 $100
basara 4煌 $100（sold)

彩虹或天水圍交收

收 海賊無雙 中文 160
drive club 80

Tg: Ted7y

放
FF15 中文 $200
Infamous second son 中文 $110
人中0 中文 $300
Until Dawn 中文 $120

收

Assassin’s Creed: The Ezio Collection - $220

地點互就

tg:

放
Next Order 中 $250
機戰V 中 $350
無雙 猛將 中 $220
刺客 黑旗 中 $90

TG：LZT_LZT

放

Gundam versus 日版連code

$340
價錢pm傾
可即刻交收

收BLOODBORNE THE OLD HUNTER $200
tg chu2godman

放仁王$200

收persona 5 300
觀塘線

Replied email

賣Gundam Versus 港版有code,$370 葵芳葵興交收 tg: hehehaha369

收
巨人中文 160
P5中文 280
大埔/東鐵/九龍灣都可交收/其他地方可再議

收
人中之龍0 $200
Sleeping dog $100

價格可議

收
GOD OF WAR 3 $100
古惑狼 $240

TG

放
Bio7 中文 $220

旺角鄰近地鐵站交收

Tg:Musondaa

放
Bio7 中文 $220

旺角鄰近地鐵站交收

收巫師3 GOTY
tg : spiec

收
Dark Soul 3 年度版 $250
仁王 $170

全部要中文
港島線交收
tg: jerry123456

誠收gta v $220
Think:gtagod1107

收
尼爾：自動人形 中文 300

放Horizon Zero Dawn+
DRIVECLUB 中文280

人中之龍6 中文 150

荃灣站交收

放機戰og中文

238

明天可以交收

tg applepay99

放
Kingdom heart 1.5+2.5英文
250

Admiralty trade

巴打搵你唔到
你試下搵我

收
Nier Automata 中文 300
Persona 5 中文 250
古惑狼 250
Witcher3 GOTY 版 200

tg

放人中0中文 $260

收
-Rise of the Tomb Raider $200
-巫師 3 The Witcher 3 Game of the year edition $200
-街霸 5 Street Fighter 5 $200
-GTA 5 $200
全部中文

綠線 / 觀塘站至將軍澳站優先
Tg :

放人中0 250
仁王200
東鐵線 大埔優先
Tg:jaylok

收古惑狼260
天水圍交易
tg addley

一個月前放巫師3 GOTY 250都比人秒左
宜家d人200收
到底係咪真係收到

因為做緊特價

已經出左the best版，仲238

收古惑狼$250
東鐵線/旺角/太子/九龍灣交收
tg:King_wah

實體版無見過有人放$200

Tg 左無但未有reply

收
人中0 中文 $200

青衣至九龍灣

Tg

傻既先會放$200

放

PVZ2 中文 $120
fifa 17 $170
rouge stormers $100

mtr紅綠線+青衣荔景

收
機戰v中文 有code 320

Thz

賣
hitman 鐵盒版 $220

放 ff15 中文版 220
thanks
telegram

真係250既 我收全新唔好?

PSN 賣緊179

179 過左喇 家下19x

[徵]

dark souls 3 中文年度版 -----$270
TG: PaulL1999

收

Horizon $240

油麻地/奧運/南昌交收

TG:dongoodboy

收Knack 100元

psn特價都唔關二手事，之前隻重力異想二psn特價二手都無跌價

exact7ly
最後把鬼火直接psn買曬一同二算 益developer都唔益啲西價友

收

Horizon $240

沙田圍交收
TG:FJ6261

其實PSN平，online買唔差

放
人中6 180 sold
人中極 200 sold

Division 100
Overwatch 230 sold
Fifa17 200 sold

Tg

放
persona 5

300
銅鑼灣/第一城交收

唔記得加tg link

二手/更多手 平幾十 我真係益廠商好過

可能psn無得再賣番出去

放
3合1 horizon+drive club+ ratchet $340
地點可就

收巨人 $150

中文版

兩個月前收240
一個月前放250

一個月無入黎見到個個收200

PSN做緊200蚊，上個月Steam又做完Sale

推

收

尼爾:自動人形 -- $ 300
BIO 7 -- $200

兩隻都要中文
地點時間大家就

PS. 兩隻一齊放加20$

放ff15 中文
220$
荃灣-青衣附近

sold

收PS4 中文
菲莉絲的鍊金工房 $260

荃灣-太子

放
Gundam versus港版
冇code
350
唔識價可以再議

放 for honor 150$

收
gundam breaker 創壞版 280$
no man's sky 100$

收巨人中文
170

放
Gundam versus港版
連code
380
平日放工時間 港島藍線

收
仁王 180
人中0 200

tg: wearehongkong

想問下點解呢到買港版Gundam versus 平出面二百咁多

收persona5 中文 250

出面一手388有code

剛剛出果時仲有人話出年先300蚊收到二手

賣hitman $220

放bf1 中文版 $200
長沙灣 綠色線 交收

元朗有間日版全新299

放
人中0(日文版) 220

收
horizon zero Dawn 230

喜利？呢個價幾心動

賣討鬼傳 2 日文版 $200
價錢可議
東鐵線交收

放：
FF15 中文 $200
討鬼2 中文 $180
Devil may cry special edition 日版 $100

彩虹/鑽石山交收

意tg:SK3345678

收P5 中文版 $300 兆康最好 屯元天都OK

TG: hoho55699

已收bio 7

收尼爾 300

Gamezone

Thx 巴打

放 PS4 Horizon zero dawn (個盒係三合一版 但只有hzd一隻碟）

$230
紅線交收

另收 ps4 機戰V 要中文 $330

放 PS4 Horizon zero dawn
$250 可議
紅綠線交收
明天可交收

放
injustice 2 有code 250
tg:

收人中6 $130 觀塘交收

收
- Rise of the Tomb Raider $200
- 巫師 3 The Witcher 3 Game of the year edition $200
- 街霸 5 Street Fighter 5 $200
- GTA 5
全部中文

綠線 / 觀塘站至將軍澳站優先
Tg :

收gta5 $220

荃灣綫交收

放人中之龍6 ＄160
g gen 創世 ＄300

東鐵線交收

收機戰V 320
tg

放 the last of us 中文 130$

收仁王160
古惑狼250
天水圍交易
tg addley

收人中0，人中極，巫師3 GOTY
全中文，每隻200

Tg: horsejai

太古至九龍灣沿線

銷情差
一手同二手貨多咗

行版跌破400
日水跌到300

仲有個幾月就出新fifa nba d人都仲可以放200

依度好多人搵水魚接貨
二手貴過一手貨

賣
hitman $220

收巫師3 GOTY $ 210
tg : spiec
綠色線

收
bloodborne the old hunter 中文 180

彩虹交收
tg: kkjason

放

Final Fantasy 15 $220
No Man's Sky $180
The Evil Within $120
Call Of Duty Black Ops 3 $110

全要有discount
有意請聯絡 tg: jimsSs

放 人中之龍 6 180

收 初音 100
battlefield 1 100

收：

刺客教條 梟雄（中文） $100

放機戰G Gen $250

放
Drive Club (三合一版本，無盒） $80

價格可議

收 黑暗靈魂3年度版$260

放 Dead by daylight 英 $150
Outlast合集 英 $200

港島線交收
Email:ahwai2004@gmail.com

放

Deus Ex : Mankind Divided HK$100

中環至太子MTR交收

TG: TJH2010

我都想講 俾你地搶左先

放
for honor 中文 150$
gundam versus 連 code 中文 380$
J-Stars Victory VS 英文 140$ (如果連埋上面個兩隻game一齊買可以減到100$)

tg: SadCoDog

放

仁王 200$

TG : heyheyy

收cod 4 remastered 中文 $230

用old hunter換都得

放gundam versus 連 code 中文 380$
Tg:

放日Gundam Versus 380 可議
觀塘線交收

TG : fez2017

唔記得講 平日長沙灣lunch hour交收

日版全新連code都300左右炸wo

放 歐版 steelbook hitman 有code
$220

放 fifa 17 $180
綠紫線交收

Tg: cmh17

收
bloodborne the old hunter 中文 200

彩虹交收
tg: kkjason

上面3隻買曬可以平多50$

收
仁王 $200
bloodborne the old hunter $100
rise of tomb raider $150
witcher3 年度版 $150
Mighty No. 9 $50
god of war 3 remastered $50
farcry primal $50
全部中文
紅藍綠線交收都得

收古惑狼250
tg: Ving_night

收
GTA V$200
要中文
TG：auwhing
綠線交收較佳

放：
FF15 中文 $200
Devil may cry special edition 日版 $100

彩虹/鑽石山交收

意tg:SK3345678

放until dawn
$110

同叫人買no man's sky玩有咩分別

綠線為佳

收伊蘇 350
古惑狼 250

青衣

Tg: SorSing

gundam versus 連 code 中文 380$
港島綫，屯元天交收

放
Psn三個月 60$
人中0 270$
Bf1 200$
Overcooked 130$
Bio7 220$
今日六點九龍灣交收優先
Tg: mcmc1234

收

火影忍者:終極風暴4 中文 200$

西鐵線

[quote]放
Psn三個月 60$
人中0 270$
Bf1 200$
Overcooked 130$
Bio7 220$
今日六點九龍灣交收優先

徵收
鬥騎大戰 創生 ps3版 $150(普通版)
Bgm限定版另議

放NBA2K17
$180

屯元天交收可平

放fifa17 $130
第一城交收

收巨人中文
$200

收 古惑狼 $250

南港島線至觀塘線

tg: pondsnake

放
ff15中文版
有意 tg @jun7119

賣
Gundam versus中文連曲 $360
刀劍加速 無曲 $250
深水埗交收

賣
Persona 5 中文版 $300

沙田至紅磡交收

tg: chbn1025

尼爾換p5/機戰V
有意tg:davechoi

賣
hitman $220
可換古惑狼

放

人中0 260$
Overcooked 120$
Bio7 210$
今日六點九九龍灣/六點前旺角交收優先
[/quote]

平放

Deus Ex : Mankind Divided HK$100

中環至太子MTR交收

TG: TJH2010

放 FIFA 17 $180

交收地點互就

收
Horizon $250

自

放: ps4 中文
人中6 $180
Bio7 $250
Horizon $250

放
FIFA 16 中文版 無CODE $50
超級機械人大戰V 中文版 無CODE $350

電郵:abciamkp@yahoo.com.hk

凍粉全新25x 有中字
D 傻鳩 無250 唔放架喇
趁特價 比多幾十蚊買隻全新好過喇

放
龍珠xv2 英文版 200
Division 80
藍田交收
Telegram:

收 bloodboren old hunter edtion $170
email:bbkk1989@ymail.com

收
古惑狼 $250
Gundam VS中文版
有Code $380 無code $350

呢度啲收game 價真係西到呢……

你發乜撚野閪勁，依家唔係有條友高價放game喎，咁你都可以無啦啦鬧人嘅
依隻game不嬲都比較少街貨啦，唔係話你幾錢收就一定收到，收唔到迷慢慢收，再唔係提高少少價錢都好正常啫，唔係你出個ad就等於一定有人放比你架喎，再講你幾時變左做依度嘅標準，一定要跟你價錢？

話比佢知姐 你咁撚敏感

唔該巴打，想問下凍粉姐係邊，我好少出街鋪買game

唔該哂

又話良品係黑店又要去買game
同埋良品果個係特價，知唔知咩係特價，唔通動漫節d99蚊遊戲出左二手會跌到99以下？
咩智商

咁特價唔多唔少都有D影響既 幾十蚊喇可能
你話跌幾百又太誇張同極端

放injustice 2 有code
250
tg:

全新cod iw $140
Farcry primal 中文$130
Farcry 4 英文 $80
Watchdog 中文$100
Edf 4.1 英文 （不能同日版online, 可單機雙打）$180
進擊的巨人 日文 $130
Resident Evil 6 英文 $120
2k 17 $170

馬鐵 太子至鑽石山 地方可議或平郵

放
overwatch $250
bf hardline $100

tg: TheEarther

紅綠線較佳，亦可pm 交收地方

放 Horizon + Drive club 300
人中6 160
Dark Soul 3 200

收人中0，人中極，巫師3 GOTY
全中文，每隻200

Tg: horsejai
太古至九龍灣沿線

咁我係咪應該250收二手
好過用250買全新
我睇唔透

收 Nier 中文
$280

好心提人出面有特價都俾人屌
賣game駛唔駛咁撚惡
阻左你搵水魚咩

[/quote]

想問下除左上去鋪頭仲可以點知道有冇做緊特價?

放FIFA 17中文 $160
盡量綠綫交收
可議

點解咁多人收古惑狼250
買全新唔好?

放埋
FIFA 16 $80

收到下世

而家有貨未

你隻死癲狗又咬人

放
人中0(日文版) 200

[放]

機戰v 中文版 $350 無code

之前好似斷貨
但d人好似話琴日藍店有返貨

Like 驚鋪 page

收
人中0 中文 $230

放

人中0 260$
Overcooked 120$
Bio7 210$
全要可平 急放 有意pm 可換switch game

放PS4
尼爾 中文 250 應該有code，唔記得
機戰V 中文 300 無code 有鎖鑰扣

九龍灣地鐵站，不議價

收 古惑狼 $250
天元屯

放Final Fantasy 15
210$ 荃灣-青衣交收

收刀劍神域 中字
虛空斷章 $100
lost song $100
最好合輯

放古惑狼$250
綠色線
tg : spiec

價錢可議
最好東鐵綫交收

我話你話得啱駁唔到所以就話我癲狗？
又話block左我？無得收game要解block咁委屈呀

push

開個post 就當自己皇帝

算吧啦ching, 無謂同啲傻西係度嘈啦。
十個回覆總有幾個係屌人價錢或者係度嘈，其實我覺得明買明賣已經好足夠，大部分巴打都知價錢，無謂嘈來嘈去阻住人買賣啦，真係要嘈唔該你開個post嘈啦⋯⋯

放until dawn $110

地鐵綠線為佳

sorry, will stop

咁個小部份巴打係咪要淪落做水魚
呢個世界真係好殘酷

自己都有責任make effort去睇下市價既

咪撚on9啦
依家呃你咩？
消費者無責任做功課？

收horizon $250
Mgs5$ 130
兩隻都要中文版

等到呃左先出聲？
唔怪得之前極新海賊無雙$300
可以放捉幾個post
人類既自私

岩既，太公釣魚 願者上釣
大家係到買賣game係無責任評論人地出咩價

唔係明買明賣又唔屌
但係屌人離地價又唔得，好心提人又唔得

連登仔啲質素真係

收上古卷軸V 無界天際 中文 200$
tg:charlieis

放
overwatch $250
bf hardline $100

tg: TheEarther

pm交收地點

放 p5中文300
msg v 180
Destiny 100
second son中文 100

咁人地講下邊度有平既全新又唔得呀？

你阻人發達 梗係嬲你啦

明買明賣都唔係搵水魚掛
人地鍾意講下市價 阻到班仆街搵食

放 Gundam VS中文 有code 380

其實自由市場明買明賣
除左你有出價嘅自由，仲包含人地有議價/壓價嘅自由
所以指出價格不合理都係自由市場嘅手法
只允許出價嘅自由而唔允許議價/壓價嘅自由呢啲叫輸打贏要

提人岀面有特價都畀人屌 真係好on9
支持巴打提下人 唔好畀班撚屌搵食

放
gundam vs 中文版 連code 380$
for honor 中文版 連code 160$
jump star vs 英文版 140$

一次過買曬3隻再平50蚊

長沙灣交收

tg: SadCoDog

放nier 300 最好屯元天交收

支持+1
繼續撚D狗啦,唔好太煩膠咪OK
你個價唔西自然有人要
依家發狂咬人咪即係身有屎囉
係要做嫁兩呀你吹?
之前撚果件 海賊極新咪玩得幾開心

我都支持, 一有撚樣想搵食既唔該快快趣踢爆佢, 無謂比佢地過得太爽

唔想小部分人比人當水魚
咁不如開POST既人/留言既人LIST哂出面特價啲價錢出黎
所有收/放既人都要跟足丫笨柒
屌人既同時 自己其實又想低收高賣 仲夠膽話人類既自私

二手貴過全新都唔屌得？
低收高賣都咪撚咁過份啦

有話你唔屌得咩???
咪叫你LIST哂啲價出黎先囉

收人中之龍 極 $200

建議各位唔知價既巴絲去千代田新館既facebook睇下,果到有定期出二手既收購價，而且keep住更新，想放game可以用高過佢少少既價放

放
overwatch $250
bf hardline $100

tg: TheEarther

pm傾交收地點

放NBA2K17
$160

屯門元朗天水圍交收

放
訓教狗 SLEEPING DOG $180
Uncharted Collection $100

屯元天 / 將軍澳 / 筲箕灣 交收

放人中0 250$ bio7 210$
有意pm
全要優先 九龍灣交收

收機戰V中文版 340要有code
P5 中文版 250
觀塘附近交收
tg: ctyken

收古惑狼$200

放
Gundam versus 連特典 $300
Fall out 4 $150
戰場女武神 $150
FF15 $150
Digimon 網路偵探 (連CD) $200
火影忍者 4 終極風暴 $200
Super Robot Wall OG $250
MGS5 $150
GTA5 $150
Gundam G Gen $200
DQM 英雄集結 2 $150

無標明即無特典
TG

放
Gundam versus 連特典 $300 中
Fall out 4 $150 中
戰場女武神 $150 中
FF15 $150 中
Digimon 網路偵探 (連CD) $200 中
火影忍者 4 終極風暴 $200 中
Super Robot Wall OG $250 中
MGS5 $150 中
GTA5 $150 中
Gundam G Gen $200 中
DQM 英雄集結 2 $150 中

無標明即無特典
TG

收
- Rise of the Tomb Raider $200
- 巫師 3 The Witcher 3 Game of the year edition $200
- 街霸 5 Street Fighter 5
- GTA 5
全部中文

綠線 / 觀塘站至將軍澳站優先
Tg :

收刀劍神域 導演典藏版
有code $250 (虛空斷章）
冇code $150
價錢可議
東鐵綫佳

「收」
尼爾 $300
P5 $250
仁王 $200
XCOM 2 $ 150

東鐵綫佳

放

進擊的巨人中文版

$200
屯門交收

Tg:Hahahawwww

收古惑狼$200
綠色/紫色線交收

全新cod iw $130
Farcry primal 中文$130
Farcry 4 英文 $80
Watchdog 中文$100
Edf 4.1 英文 （不能同日版online, 可單機雙打）$170
進擊的巨人 日文 $130
Resident Evil 6 英文 $110
2k 17 $170 sold

馬鐵 太子至鑽石山 地方可議或平郵

收 古惑狼 $ 220

TG：LZT_LZT

呢d先係巴打價

良心巴打 如果唔係積左d驚 都收幾隻玩

TG 巴打先

得隻機戰OG 水魚價
其他唔係normal 就頂爛市

收
- Rise of the Tomb Raider $200
- 巫師 3 The Witcher 3 Game of the year edition $200
- 街霸 5 Street Fighter 5
- GTA 5

另外幫朋友急收多一隻
– 街霸5 $250
全部中文

綠線 / 觀塘站至將軍澳站優先
Tg :

收古惑狼150
Tg nevergiveup17

收三國無雙7 猛將傳 中文版$150

放
overwatch $250
bf hardline $100

tg:

交收地點就你

放 人中0 250$ bio210$ 全要450$
有意pm
九龍灣/mk交收

放p5中文 300
msg v 180
second son中文100
destiny100

changyt@ymail.com

放 歐版 鐵盒 hitman 有code 200

放尼爾中文（冇code)$300
有意tg:davechoi

放
nba2K17 $170

觀塘線
tg:ayasa817

點解我要list哂啲價出黎？
有人貴過全新個陣我先講唔得？
扣少陣帽子啦

阻你搵食就出聲啦，唔好以為個個同你一樣至得架

巴打我telegram左你

咪係 覺得唔合理講出黎有咩問題
你睇唔順眼咪block 鳩我囉

收古惑狼，200
港島綫

Tg:

放人中之龍6 $160
機械人大戰OG 未開封 $280
uncharted4 $200

屯門
tg hibyehkg

收古惑狼220
Tg

放人中0 中文250$ bio7 210$
急放 全要450$ 九龍灣/ 旺角交收
可換switch 炸彈人or 其他game pm傾

放NBA2K17
$160

屯門元朗天水圍交收可平

收 GTA 5 $200

放
人中極+6 全中文 $400

將軍澳線、綠線、旺角、南港島線交收

tg: jojojo1010

已收

收蘇菲的鍊金工房中文版 $150
價錢可議
東鐵綫佳

賣3合1 horizon+drive club+ ratchet bundle $350
地點互就
Tg

放刀劍神域 導演典藏版
冇code (即係冇虛空斷章，只得lost song) $150

彩虹站交收
tg: abcheetah

收 persona5 中文 300$
將軍澳線
tg: Lailai202069

放
重力異想世界2 中文 220

大埔一旺角站

收
Horizon 230
Witcher普通版 150
東鐵線上水至沙田交收

收
djmax $300

放bio7 220$
九龍灣交收
有意pm

佢既價都幾西

要高返$20-$30放

收kh 2.8 240
tg: fflobe

成日見到有人收nier 250

收

YU-NO この世の果てで恋を唄う少女 $300 (Psv都得 ）
YS8 $350

鋪頭收game唔理有無code
有code有贈品既可以自己研究加多小小，例如nier無code300有code320咁樣放

收
- Rise of the Tomb Raider $200
- 巫師 3 The Witcher 3 Game of the year edition $200

另外幫朋友收多一隻
– 街霸5 $250
[size=4]全部中文

綠線 / 觀塘站至將軍澳站優先
Tg :

放
god of war 3 $110
港島線

放
Sd gundam g gen 250 中文
Or
加錢 加100換 gvg 中文有 code

藍色 or 紫色線交收

game鋪黎講 唔算西啦

放p5中文 300
msg v 180
second son中文100
destiny100

changyt@ymail.com

東涌線 紅色線
綠色線可夾時間

我都見到 心諗有無人上左當

原來係咁

收中文版

人中0、極、GTA、witcher3 GOTY
各220

港島/觀塘線

Tg: horsejai

尼爾 收280 P5 收240 Gundum中文 收300
雖然佢係做買同賣果個，但如果真係賣隻game 比佢都蝕左D

horizon個價同呢到一樣

咁呢個係例外

放Final Fantasy 15
200$ 荃灣-青衣交收

收uncharted 160

放watch dog 2 170

曲到直 認真撚

收fifa 17 $150
ssp 交收

收bloodboren old hunter edition $170
bbkk1989@ymail.com

收三國無雙7 with 猛將傳 180
Telegram: @victor622

放
overwatch $250
bf hardline $100

tg:

放Battlefield 1 $180
荃灣線/觀塘線交收

TG: blsfp

放

中文 Dark Souls 3 普通版 - 150

觀塘至沙田沿線

放
伊蘇8中文有code 330

收nier280

荃灣線/美孚西鐵站

放小小夢魘 120

收
- Rise of the Tomb Raider $200
- 巫師 3 The Witcher 3 Game of the year edition $200
- 街霸 5 Street Fighter 5 $250

[size=4]全部中文

綠線 / 觀塘站至將軍澳站優先
Tg :

放FIFA17 $150
屯元天交收
tg: marinwch

放
god of war 3 $110

收
仁王 $190

港島線

放
小小大星球3 $100
植物大戰殭屍 1 $70
植物大戰殭屍 2 $150
Division $70
The last guardian $180
Battlefield 1 $180
戰國BARASA真田辛村傳 $200
只限坑口站交收，不議價
tg:zibra9

收:
魔女與百騎兵revival 100
機戰og 150
Gravity rush1 100
仲有其他舊game都可以睇下
Game換Game:
FF15
DQ hero 1
星海5
荃灣-葵芳/平郵

笑撚左
連登低質到當正係正義聯盟
高登開咁耐都無呢d事
最多係有走數既黑名單

係啦，連登依家無擺價錢都無人屌tim

最撚憎就係呢啲講咩xxx咁耐都無呢啲事
依家呢到xxxx

但係又唔見你屌人唔係明買明賣喎
懶係老屎忽咁

唔知價又唔想使水魚就自己睇密d呢個post

我見到貼埋外面d link先出聲
學你咁講，呢到連登，跟乜撚外面

高登一樣有人無標價做壞規矩，即刻俾人屌到反肚
你地無屌就唔好怪人

我有屌

都係個句啦，不嬲都係見二手貴過全新先出聲
有人好心會出聲，有人覺得人地做水魚唔關自己事

批評人地做法做咩？

跟出面出價就過曬火，唔想做水魚就自己睇密d
買得ps4都唔係細路啦，咁大個人連格價都要人幫？

人地出聲要幫咩係
定你想話出聲話人閪價個啲有問題？

你指巫師3賣210條友 ？
其實不如講下佢有咩問題

唔係個個都咁得閒日日睇住個價
以家我提下你 第一你提下我 互助下有咩問題
都係果句 你唔鍾意咪 block 鳩左佢囉

我講緊150蚊收尼爾同埋300蚊放二手海賊無雙

其實你係咪想表達係連登/高登既潛規則就係大家係個post搵大水魚都唔可以出聲

佢唔係放係收
提下佢新貨價錢差唔遠應該都無咩問題

無咩問題，但係依家直頭有人叫唔知價既人參考個fb個價 ，同埋明買明賣，人打已經出左價，你咁加把口賣去始終唔係咁好，你試下代番入現實，都係個句，唔想做水魚就自己睇密d

我依家做過既野就係
屌過人
二手放貴過全新
無價錢
笑鳩人超閪價收game

如果你覺得上述邊一樣有問題既 歡迎你block鳩左我

其實你係咪誤會左
我唔係屌你
我係屌post fb呢個行為
你講出面d價只係唔係咁好姐

我屌個個係另一個人

噢 sorry 咁係我誤會左

我諗佢誤會我屌佢
其實我屌另一條友

未開封貴過一手

收
djmax $320

變撚左罵戰post
你地開個新po 出去格劍啦

收gta5 200
三國無雙7 猛將傳 180
天水圍交收
@Automaticq

收中文版
人中0、極、witcher 3 GOTY

每隻220
最好觀塘線附近，屯天元就免問
Tg: horsejai

收gta5 200
Tg asdomg

唔好咁講，頭先行過灣仔，d舖仲賣緊3字頭

收三國志13 $150
tg: hkgame

未開封架wor,咁都有問題？
你話2手貴過1手就話姐，最多咪貴小小既1手碟

放
fifa17 $150
緋夜傳奇 中文 $250
觀塘線交收
tg:

放
菲莉絲的鍊金工房 中文 $280
西鐵線/荃灣站交收

tg:

收：
機戰v 300
P5 300

兩隻一齊放

放gta $230
ssp交收

想問下cod infinite warfare仲會唔會有人收
岩岩去藍店買ps4唔係送手制 送左呢隻game比我
tg @tomkai

隻野一舊水都放唔出 （好似）
你係咪比人水鳩左隻手制
開名喇

手掣值錢好多喎巴打

應該比個間野呃左了

中環HMV呀
仲有件playstation multi tools

而家去搵playstation問下有無得換番手制啦屌

Hmv 好似唔同藍店wor

我果陣問過呀 佢話所有官方銷售點都有送手制

收 中文版
緋夜傳奇 $200
閃亂神樂 沙灘戲水 $ 250

港島線/觀塘線交收

放persona 5 中文版
$300
時間地點再傾
TG : mathewwww

hold

放
Horizon Zero Dawn 中英合版 (Bundle盒) $250

樂富至觀塘沿線 / 慈雲山
TG: airsky1221

放DJMAX Respect $350

彩虹 鑽石山 綠色線

想收 但係驚比屋企人話我低b仔

收魔女與百騎兵2 中文版$250
tg:
屯天元 佳 地方可就

大埔全新228,
另外東京幻都 都係

(2隻都係中文版)

收 蘿拉 rise of tomb raider 中文版
$200

大埔或元朗交收

我之前都係深夜個個訓左先玩一陣

有冇巴打知機戰og一手最平幾錢？

今日係好景見23X 中文版

收 sd gundam g gen 250
紫色線交收

[放]
人中0：230
Witcher 3 GOTY：200
兩隻都係中文版

[收]
真三國無雙7 Empires 中文版：180

屯元天交收為佳
價錢可再詳談

喱D咪良心囉 假如唔係買左數位版我即刻收左隻WITCHER佢

收Gravity Rush 2 $200
Battlefield 1 $160

放BIO 7 $250
For honor $160

收古惑狼ps4 $200

放

Fallout 4 $200
Watch Dog 2 $190

收

Witcher 3 GOTY $200

東鐵線/觀塘線交收

tg:

終於有人放200

Ps4
數碼暴龍 網絡偵探 中文版
$180
Tg

收 bf 1 $160
gta $150

已經放晒同收左 Thanks

放：
DJ MAX RESPECT
$350 即日灣仔，七點後港島線或旺角
可小議，有意者留tg

收巫師3 最好中文版
直接wtsapp 64341134

放FF15中文
200

放
刀劍加速 中文 無code $250

明買明賣？

sorry新黎
樓上有人放200
我出220收應該OK

放 persona 5 中文版 $280
觀塘線交收最好

thanks 巴打
大埔間野具體係邊到

大埔廣場藍店

有意$340 得唔得？，一陣1:30灣仔得唔得？TG傾

放NBA2K17
$150

屯門元朗天水圍交收

收
gta5 200
三國無雙7 猛將傳 200
天水圍交收
@Automaticq

放GTA V $220
天水圍交收

收
龍珠xv2 $200
海賊無雙3 $180

可小議
全中文版

收
- Rise of the Tomb Raider $200
- 巫師 3 The Witcher 3 Game of the year edition $200

全部中文

綠線 / 觀塘站至將軍澳站優先
Tg :

收
-Horizon Zero Dawn $240
要中文
觀塘 將軍澳線交收

收
古惑狼 $200 可小議
交收地點可商量

tg: uglybitch

感謝

放gundam versus 無code 320
主要荃灣站交收/其他地方另議

放
小小大星球3 $100
植物大戰殭屍 1 $70
植物大戰殭屍 2 $150
The last guardian $180
Battlefield 1 $180
戰國BARASA真田辛村傳 $200
只限坑口站交收，不議價
tg:zibra9

收 gundam vs
有code 350
無code 320

TG : mathewwww
地點時間再約

伊蘇hold

放
DEADRISING $40到付, $50綠線交收

TG: Mingyiu

街霸5中文 $250
元朗天水圍交收

TG:chl39

雖然已買
但其實你係收定放

放FIFA 17
有code 200
剩係玩左一次
屯門荔枝角交收

放

放 街霸5中文 $250
元朗天水圍交收

TG:chl39

我估放

收既好多數 200 左右

我都見到好多收既出200
但第一次見人放

仲有嗎？
tg

收gundam vs 中文版

有code 350
無code 320

TG : mathewwww
地點時間再約

放

Fallout 4 $200
Watch Dog 2 $190

收

Witcher 3 GOTY $200

東鐵線/觀塘線交收

放
Nier 300
Witches 3 狂獵 140

收 horizon zero dawn 230

天水圍/元朗西鐵站

Witcher 3係 Goty 版 ？

放
Nier 中文版 (無 CODE) 300

鑽石山至坑口站

收ps4 camera $200

tg:

請問dark soul3 依家放幾錢

巴打Telegram左你

唔係

放
人中6 $160
尖東/尖沙咀至大學站沿線

收

Fifa 17 $120 可議
地鐵紅線交收

TG:

全中文
收人中0、巫師3 GOTY
220 每隻
觀塘線附近

Tg:horsejai

放BIO 7 250
可以換 無雙7猛將傳 /仁王 加 30蚊

有小小離題 我想搵返隻
PS3 既 空之軌跡
想問呢隻而家要收係幾銀左右?

放
god of war3 $100

收
仁王 $200

港島沿線

收 nier 中文版 $300

放
Uncharted 4 $180
Until dawn $100
Dying light. $100
藍田站交收 其他地方再傾

收
nier $300

pm 咗你

放
植物大戰喪屍2中文 $120
rouge stromer $100
fifa 17 $150

紅綠線荔景青衣

放 Gundam Versus中文版
連code & 金屬水樽 $400
TG:

收古惑狼$220

葵興/馬鞍山

放
超級機械人大戰V 中文版 無CODE $350

電郵:abciamkp@yahoo.com.hk

收persona5 中文
300$
tko/KT線

tg:
Lailai202069

Watch dog is 中文

另再收

codiw 100，唔熟價，tg傾

Uncharted 4 170

放 bloodborne the old hunter $160
將軍澳/旺角 mtr 交收

買PSV版啦 最新版係psv兼有全語音 1～3 集 好景188都有齊 $2xx一集

收
Uncharted 4 (中文）- $160
女神異聞錄 5 (中文）- $270
Horizon Zero Dawn (中文）-$250

Tg:

放
bio7 $230
summer lessons $280
紅綠線皆可

收 中文版
人中0
人中極
nier
please pm
價錢 聯絡方式

放
訓覺狗 中 160
Fifa16 中 60
仁王 中 200
真田丸 中 280
Overwatch 250

收
蘇菲鍊金工房 中 100
DOAX3 沙排3 中 150
數碼暴龍Next Order 中 200

TG: kittw520
CHOI HUNG STATION ONLY.

收仁王中
港島線$180, 柴灣$200

工房應該double 都收唔到

收
Gravity Rush 2 $200
Battlefield 1 $160
Diablo 3 $130
pensona 5 $250

放
BIO 7 $250
For honor $160

收
gta5 230
三國無雙7 猛將傳 220
天水圍交收
@Automaticq

放
FIFA 17 $150
Battlefield 1 $180
海賊無雙 日文版 $150

收
overcooked $120

可換one piece burning blood

港島綫交收
tg:

放FIFA 17 $150
綠紫線交收
tg: cmh17

收overcooked $120
古惑狼$200

將軍澳/藍田/觀塘/旺角交收

收
Gundam versus 中文有code $320

最好沙田大圍九龍塘交收 其他地方再夾

收
Horizon $250

放
人中極 $220
菲莉絲的鍊金工房 $280

觀塘線/東鐵線 交收

放
Gundam verses 有code 無水樽 300

九龍灣交收

放 Fifa 17 中英文版 $160

mtr 九龍灣 交收

收ps4 進擊的巨人 中 $150

mtr 太子 / 南昌 - 天水圍

pm or email: lok4862@yahoo.com.hk

放

人中之龍6 中文版全新 160$

馬鐵交收

TG : LKH513

放gundam versus 冇code 中文版
$270
西鐵屯門至美孚 / 地鐵美孚至旺角交收

收 horizon 220
thanks

另放 ff15 200

telegram

放：
FF15 中文 $200
Devil may cry special edition 日版 $100

彩虹/鑽石山/何文田交收

意tg:SK3345678

放
overwatch $250
bf hardline $100

tg:

紅，綠，東鐵綫

放
FIFA 17 $150
Battlefield 1 $180
海賊無雙3 日文版 $150

收
overcooked $120

可換one piece burning blood

港島綫交收
tg:

收動漫展會場特價game
guilty gear revelator

$140 全新
$100 二手

放機戰v
換sd gundam g gen

Tg :FuZe1039

放
小小大星球3 $100
植物大戰殭屍 1 $70
植物大戰殭屍 2 $150
The last guardian $180
For honour $150
戰國BARASA真田辛村傳 $200
只限坑口站交收，不議價
tg:zibra9

收
Uncharted 4 (中文）- $160
女神異聞錄 5 (中文）- $270
Horizon Zero Dawn (中文）-$240

Tg:

收古惑狼$220

家下仲有貨

所以咪搵人買囉

放
the order 1886 100
藍色 或 紫色線交收

收
尼爾 中文版 $300

放fifa 17
$120
馬鐵交收

收
龍珠xv2 $200
海賊無雙3 $180

可小議
全中文版
[/quote]

放
horizon + drive club bundle 350
人中6 150
一齊買 450

收
初音 project diva x hd
全新 130
二手 100

收

sleeping dog 中文 $100
GTA V $200
uncharted 1-3合集 $100
人中之龍 0 中文 $200
horizon zero dawn 中文 $240
witcher 3 普通版 $150
nier $280
rocket league $80
trickytower $60

東涌沿線青衣至香港站交收

收地平線中文250

中文
收GTA 人中0
220 蚊 觀塘線
Tg horsejai

放

2隻gundam versus 日版冇code 各$200

Horizon + driveclub bundle (ratchet&clank 會籍 code已用) $250

FF15 冇code 中文 $200

仁王 冇code 中文 $150

火影終極風暴4 冇code 中文 $150

西鐵沿線交收

賣dark soul3 200
收無雙蛇魔2 200
可換

Tg me :

收p5. 中文 300$
KT/TKO線

tg Lailai202069

收人中之龍6 中文 140
horizon 中文 150

收人中之龍6 中文 140
horizon 中文 250

放fifa 17 $150
綠紫線交收
tg: cmh17

放人中之龍 極 中文版$200
九龍塘交收
Telegram:tonlegram

有意

收Horizon $240
要中文
東鐵 觀塘線 交收

放
FIFA 17 $150
Battlefield 1 $180
海賊無雙3 日文版 $150

收
overcooked $120

可換one piece burning blood /地球防衛軍4.1

港島綫交收
tg:

放
未開 初音 Project Diva X-HD $250 (可議
Call of Duty: Infinite Warfare $100

限西鐵線交收
tg: Davor0915

誠收

時空幻境 緋夜傳奇

中文

$200

港島/觀塘線交收

放 wipeout omega collection

未用code $250

鑽石山至鰂魚涌交收

收
Sleeping dog中 $100
Knack中 $60

綠線優先

放：
FF15 中文 $200
uncharted collection $160
last of us $150

放 wipeout omega collection

未用code $250

TG:messi520

鑽石山至鰂魚涌交收

收尼爾中 - $300
東涌線至荃灣

放：
FF15 中文 $200
uncharted collection $160
last of us $150

港島綫 交易

收
初音 project diva x hd
全新 130
二手 100

TG: airsky1221

放中文版gvg
有樽冇code
350太子或九龍塘交收

Last of us上排全新唔係賣100咩？

收
Sleeping dog中 $120

放
overwatch 英$250
bf hardline $100

tg:

紅，線，東鐵綫
如購買overwatch,可加$50 買埋 bf hardline

Promote黎， 正價198

係

收中文

人中0, witcher 3GOTY
各220

觀塘線

Tg: horsejai

特價還特價
唔通之前仁王跟機送又唔洗錢送比人咩

Trickytower冇實體版

放
人中6 $150
尖東/尖沙咀至大學站沿線

收gta v 中文 $200
港九地鐵交收

放uncharted collection

全新未開封
350

Tg: jack123123

幫推

自膠。
180先真

收
仁王 150
witcher 3 220
both 中文
6434 1134 WTSAPP

食錯藥?

收
horizon $240
數碼暴龍 next order $240

tg: lay777

人地改左啦

放
仁王 $170

收
Dark Soul 3 年度版 $250

全部中文
港島線交收
tg: jerry123456

有分別咩

賣
Uncharted collection $150
AC2 Ezio collection $180

全要310

東鐵線交收

收uncharted collection 中 150
sleeping dog 中 150
Horizon Zero 250
狐惑狼 200
只限天水圍交收

收

horizon 中文 230
DJMAX respect 300
古惑狼合集 180

tg:dadavdave

觀塘,將軍澳線交收

放
FIFA 17 $150
Battlefield 1 $180
海賊無雙3 日文版 $150

收
overcooked $120

可換one piece burning blood /地球保衛軍4.1

港島綫交收
tg:

收古惑狼 180
Tg nevergiveup17

放horizon 三合一bundle $300
Tg

收仁王$200
東鐵綫西鐵綫沿線
Tg:Chuen_F

放 Gundam Versus中文版
連code & 金屬水樽 $380
TG:

放
未開 初音 Project Diva X-HD $250 (可議
Call of Duty: Infinite Warfare $100
Overcooked 美版 $120

限西鐵線交收
tg: Davor0915

收persona 5 中文300$
KT/tko線
tg:

收overcooked $120
Tg: @haibe

放伊蘇8
$320

收巫師3(中文) $210
tg:@hugo20031076

放ow $220
gunden vesus $350 日 有code

收
尼爾 港版$300
巫師3年度版 $200
TG: c0719476

收
Horizon $ 250
Gravity Rush 2 $200
中文 西鐵
Tg @fongsupport

放
persona 5 $300
the last of us remaster $100
買2隻$380

限沙田至紅磡交收
tg: chbn1025

收
機戰V 320
p5 280
tg:

收仁王@$200
tg domsaints

收 海賊無雙3 $150
龍珠xv2 $150
中文
可小議
觀塘交收

放
Gundam versus 日版 冇code $320
地點互就

Tg: stevenab

收horizon 鐵盒版 300

少見人放鐵盒 tg議

收nba 2K17 $150
放uncharted collection 150$(已開)

紅線交收

sorry第一次留telegram ，而家改番，唔該巴打

放
未開 初音 Project Diva X-HD 中文 $250 (可議
Call of Duty: Infinite Warfare 中文 $100
Overcooked 美版 $120

限西鐵線交收
tg: Davor0915

收三國志13加強版
$300

收地平線中文
收GTA5中文
收Gundam中文

交收西鐵沿線

可議

收uncharted collection 中 150
sleeping dog 中 150
Horizon Zero 250
古惑狼 200
只限天水圍交收

收仁王 中 180
witcher 3 中 230

收鐵拳7 $250
西鐵線荃灣線交收
tg: ZZZZZGUN

收
nier
人中0+1

放
ow $220
gunden vesus $350 日 有code
fallout 4 $200

放
Battlefield 1 $180
海賊無雙3 日文版 $150

可換one piece burning blood /地球保衛軍4.1/overcooked

港島綫交收
tg:

明買明賣呀

我幫你

收

Nier 中文 $300

收
人中維新 $100
horizon $220

放
FIFA 17 $170
Tropico 總統萬歲 5 $80
三國志13 中文 （不是加強版）$160

KENNETHOKAY@GMAIL.COM
Tm : kennethok

彩虹至北角交收

中文
收人中0、巫師GOTY
各220，綠線藍線

Tg horsejai

收
鐵拳7 $250
西鐵線荃灣線交收

tg: ZZZZZGUN

轉售一買一賣賺200

尼爾500？
分身托價？

條友唔標價玩9佢姐

乜家陣連登仔興唔用腦諗野

無睇到邊個打邊個姐

放肥公主100
Call of duty op3 130
要哂200
屯天 tg kk346

收Bloodborne the old hunter edition 中文版 $100

pm: @skin_siu

已賣

放
persona 5 $300
the last of us remaster $100
買2隻$380

限沙田至紅磡交收
tg: chbn1025[/quote]

ds3同bloodborne普通版加$100換年度版/old hunter版，有意請tg @BigCannon

收中文版人中之龍0 $200
西鐵線
tg: yuihan1208

收巫師3年度版 $210
屯元天交收

放ps4 真三國無雙7 猛將傳 $200

klb交收

收 PS4 祭物與雪中的剎那 $100

地鐵沿線
TG: @gatchman

收
Nier
日英版 260
或
中文版 290
東涌沿線或旺角
TG: @JonDoe092

收兩隻Gta V $205 per one
鐵路沿綫交收 一切可議

收中文
人中0、巫師GOTY

各220 綠線藍線
Tg horsejai

收
HORIZON $250
進擊巨人 $200
中文版
深水步/南昌 交收

收
Driveclub $100
Fallout 4 $100
Witcher 3 GOTY $150
Uncharted 123 $100

交收地點再傾

收 fifa17
$150
@honpan67

仲有冇？

放人中之龍6 ＄160

東鐵線交收

仲有冇？
如有：@honpan67

唔係不嬲咩

見到有人放150

收：
數碼暴龍 next order $250
horizon $230

tg: lay777

放
三國誌 13 威力加強版 中文版 $300
Street Fighter V 中文版 $200

收 Battlefield 1 $200

tg:

放
Watch Dog 2 $170
屯門/葵芳

放

人中之龍6 全新 160$

馬鐵/其他可議

TG : LKH513

放：
PS4 初音未來 -Project DIVA- X HD (中文版) ×2
全新，未開封！$230/隻，可單買一隻。

放人中之龍極$250(全新
初音$260(全新

入左了，平過150

放fifa 17 $150
有意tg:davechoi

Witcher GOTY 150
我收220 收左兩個幾月無人問津
巴打可以直接等巫師4

收古惑狼
$180
tg id: wky1002

Watch dog is 中文

收
Dark Soul 3 年度版 $250

全部中文
港島線交收
tg: jerry123456

點解其他動漫展賣嘅game二手都仲咁貴嘅

收 uncharted collection $120
Horizon $250

全部要中文
觀塘沿線 東鐵沿線交收

居然貼錯Link

收witcher 3 普通150 年度220

放
刀劍 導演版 no code $200

收
Dark Soul 3 年度版 $250

全部中文
港島線交收
tg: jerry123456

放gvg中文版
冇code有樽
350 太子或九龍塘mtr交收
有意pm

放
巫師3 普通 $150
Fifa17 150

元天屯 西鐵站

放: ps4 中文
人中6 $180
Bio7 $250

收
Uncharted 4 $150
Gundam versus 日$300，中$250
horizon $250

放horizon + driveclub
$300 紅/綠線交收 互就
TG: tomandcm

看門狗2 扳手公仔

168全新

tg：applepay99

收DJMAX respect $300
有意tg:davechoi

放

沙灘排球 $230
仁王 $220
bf 1 $200

全要$600

屯門至天水圍
tg: Kit_say

放
Call of duty: Infinite Warfare $100

放尼爾中文300
西鐵線

放
Battlefield 1 $200
FIFA 15 $40
FIFA 16 $50
FARCRY: PRIMAL $120
Winning eleven 2015 $50
Just cause 3 $150
Tomb raider definitive edition $150
Batman: Arkham Knight $120
全要$840

東西鐵沿線交收，太和站優先

收 PS4 GTA 5 中文
$200
TG: heydick

放 Rise of tomb raider 中文版
$250

屯門或東涌交收

放BF1 $180

放

Fallout 4 $200

收

Witcher 3 GOTY $200

東鐵線/觀塘線交收

放
人中6 中文 $150
東鐵(北區除外),馬鐵, 尖沙咀, 旺角優先

收刺客三部曲合集 150
東鐵西鐵都得

tg：envyus_184

誠收 人中之龍 極 中文
$150
可就交收地點

收海賊無雙3 中文版
$150
觀塘附近

放：
仁王$220

tg: leung0147

[quote]放：
仁王$220

tg:

收dj max respect 300蚊
whatapps:54059477

收
仁王 $200

放
god of war 3 $100

港島線

放
Gundam versus 無code $320

收人中極$200 人中0 $200 價可再傾
屯元朗天西鐵

收中文
人中0、巫師GOTY
各220，綠線藍線
Tg horsejai

放

地平線260$

天水圍交收

放fifa 17 $150
有意tg:

收
三國無雙7 猛將傳 200
天水圍交收
@Automaticq

放: Fifa 17 $140
Dark Soul III $250
Telegram:

收
勇者鬥惡龍 英雄集結1 中 $200

tg: sorsing
美孚 青衣

收hitman 鐵盒版$200
bloodborne the old hunter 中文 $150
P5 中文$280

telegram: @skin_siu

放 uncharted collection
未開封 150
tg: honpan67

放
古惑狼 200
收
prey 200
dj max 300

綠線

放
NBA2K17 紫盒高比 NO CODE $220 可議
刺客教條 SYNDICATE 鐵盒 $170

收
刺客教條EZIO 三合一 $130

觀塘線交收

想要古惑狼 tg唔到你
巴打可唔可以tg 我 今晚交收都ok

放
Gundam versus 中文版無code $320

隻英雄集結1中文出面全新賣緊七十幾至九十幾蚊

放三隻Gvs 中文

有code 有水樽 400 x2

無code 無水樽 380

屯元天/西鐵 tg: mashibb

放bf1 $200無code

三隻咁多, 齊齊跳船??

沉晒喇屌
仲放400

上面有人放緊320

全新好景都唔洗380

極新

放2手 bio 7 中文版
$200 東涌線/荃灣線交收
只玩過一兩次 太恐怖唔敢再玩
Tg:

放Ghost Recon 中文 $180
可以加錢換三國志13加強版

99%新 只係玩過一次

放

PS4:

GTA5 $200

MAFIA 3 $100

WATCH DOG 2 $200

THE DIVSION $100

BATTLEFIELD 1 $200

觀塘線交收

tg: Ps4game201212

放
戰國BARASA真田幸村傳 $200
只限坑口站交收，不議價
tg:zibra9

放

Rise of the tomb raider 中文版 $230

觀塘線觀塘至旺角交收

TG：

我想問二手碟唔啱玩，放唔放得番出去？

人地全新都平過你喎

收Prey 200

點會放唔出，呢到全個post都係放二手
唔知放幾錢可以問左先，唔好亂標價，唔係實比人輪流quote

睇你放咩價出返黎

上面個條友放400就抵俾人quote啦
總知玩到既就得，唔理你幾多手

thank you ,出面都係咁？？

出面鬼知咩

放fifa 17 $140

收古惑狼 $180

有意tg:

收無雙蛇魔2中文 200

呢到大把人收完隻game 衝完白金就用返收game個價放返出去,

0成本是常識吧.........有水魚有時仲會財息兼收

PSVR+CAM+RUSH OF BLOOD
$2200
交收地點可議 方便我可以平D

TG:

放
World of FF 有code 中文版 $230

而家ＶＲ咁平

用過你想幾貴??
之前d 人用過再原價放叫離譜添啦

放gundam versus 有code tg:

250？

放nier 中文280

收地平線 220
仁王 200

點搵你阿

放仁王220

旺角, 金鐘, 北角, 油塘, 藍田交收

telegram: alabafabio

放 fifa17 150 2k17 180 人中6 180
頭2隻要曬300 3隻450

主要港島

放 FiFA 17 $140

放fifa 17 $140
有意tg:davechoi

收地平線200
全新 250

收蘿拉 rise of tomb raider 中文版 $200
大埔或元朗交收，謝!

放中文版
人中6 $170
Cod iw $110
全要平10蚊
沙田-九龍塘 馬鐵線交收

收overcooked $120

收巫師3 年度版 200
Uncharted 4 150
要中文版 旺角 油麻地交收

放
Gundam versus 無code $300

收 horizon 220
仁王 200

tg:
地點可議

放女神異聞錄
$290
大埔交收
telegram @daniel8989

收中文版
last of us 100
心靈判官 150
大埔至旺角東站

放

PS4:

MAFIA 3 $100

WATCH DOG 2 $200

THE DIVSION $100

BATTLEFIELD 1 $200

FIFA 17 $100

觀塘線交收

tg: Ps4game201212

放
World of FF 有code 中文版 $230
地點 西鐵線/荃灣站

已hold

請問basara 4皇
Fifa 16 黃金版 有code
Destiny 1 the taken king
呢幾隻值幾多錢？
我都知幾隻都好舊，但都想試下放

之前都有爬過文見到fifa 16普通版50-60
其他唔係好清楚
唔該各位巴打

收
古惑狼 200
2k17 150
綠線交收優先
Tg oldsun369

Fifa17 75% off code , 廿蚊有冇人要？

收

人中之龍 0 (中) $230

觀塘線交收

巴打我要呀

麻煩tg我

放
Gundam versus 中文 無code $300

收
Assassin creed Ezio collection 中文 $150

觀塘線/將軍澳線/港島線近北角交收

收中文

人中0、巫師3 年度版
220 一隻，綠/藍線
Tg horsejai

收 中文nier 280

收 PS4 gta5 中文
Tg: heydick

收drive club

Cross hair converter